今時今日仲有乜膠透箱買得過?

DEFINE C WINDOW全線冇貨又停埋產
唔想爆玻璃

玻璃靚太多.. 膠真係唔好睇啵

玻璃爆左真係唔方唔好睇

爆咗玻璃加塊隔塵網 散熱性能提升

推

爆左咪換，又唔駛錢（第一次）

又要等第二塊到又要掃地我不如要膠算數
而且爆過一次唔代表唔會唔爆第二次

爆咗免費換咗,
始於手感/視覺上正太多
同埋基本上淨係砌機果陣先有機會整爆

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人

咪撚再用玻璃機箱！！！！！！

爆完又爆

用家問題

就係之前睇過呢個POST唔想要玻璃

我都開過post 嘅
怕煩就用返膠 安全好多

買有包邊果D玻璃側透

唔會咁化學